日本有300萬貧窮女性

其實港男真係可以考慮下,搵個日本女友,一齊生活。

因為有錢嘅唔會考慮連登仔

大家都喺人生低潮識到,先會互相扶持。

你好似唔記得香港都超過100萬貧賤人口
自己都顧唔掂仲敢打搞人

這裡的寄宿者愈來愈多，最多能住64人，其中有7成都是長期居住的女性。因為費用比較低，2400日元（約660元台幣）1天，如果連續住滿1個月，還有優惠，費用可降為1900日元（約523元台幣），雖然總體算起來性價比不是很高，但這已經是她們能拿出來的極限了。

日本人好慘,窮人2400円租一日,普通人1.1萬円租一個月